哪來的千八蚊？

今朝返工聽到班港豬話示威有千八蚊收？？？邊撚到有？？人地打生打死唔出o黎都算，仲話示威者有錢收，我真係好撚心痛。